試驗成功 Switch玩到PC遊戲

開發者驚被大廠封殺

但畫面表現同流暢度都絕對收貨。

條片窒到仆街啵

串流姐, 2台PC串流打機都LAG到PK